點解一百蚊係一舊水

一萬係一皮
一百萬係一球

因為所以而且但是

神床刀騷沐浴奴

點解一百蚊係一百蚊？
點解一係一，百係百，蚊係蚊？

可能以前一直都講開一舊水
唔知幾時開始先講一百蚊

又係你呀